[電訊]818差佬SMS，有無電訊既巴打幫手睇睇

有無電訊既巴打入幫無解答下有無錯？

大家收到SMS唔使擔心，發sms比錢就有得。咩比差佬起底⋯⋯都係個句啦，擔心下fb, wechat好過

但係差佬喺818全民發sms既用意係想全民發佈警方既消息
因為人多，
1. 差佬防線既大聲公點嗌都好，人群中心既點都聽唔到
2. 人數多個陣3G/4G既network就自然塞唒車，唔好講政府新聞處既消息，fb都上唔到睇

差佬既用意係用黎定性非法集會，暴動，甚至戒嚴！
除左因爲sms既network較少受人數多寡影響，而且更重要有第二種既發放方式：按地區發放！
大家都試過去到澳門碼頭瘋狂收到各賭場既SMS
只要手機收到發射站既訊號都會收到！

咁到時差佬拉人就唔會比你有藉口話唔知係非法集會！

818

驚就唔好出街既意思
講明有集會 有機會放催淚彈

Gps思維係多餘 附近有居民
唔通拉晒啲居民？

衹係廣播 此post已完